痴撚線KFC買包走包皮

一打開發現個包冇左塊包皮係馬鞍山間kfc
覺得自己好撚黑仔同時又覺得好好笑
個員工到底有幾趕先會放得落手

明顯有心

下之你整番塊包皮過佢

割了包皮

屌，真係癡撚線

笑咗出聲

以為走哂2塊

笑咗

馬鞍山KFC「仙氣」女經理網上爆紅：未想過出名 會如常工作